有冇人懷念 (￣▽￣)符號？好過用 emoji ?

Emoji
(^o^)

腦魔得意d

=.=

⊙_⊙

ヽ(￣д￣;)ノ

凸^-^凸

(=^･ｪ･^=)

⁄(⁄ ⁄ ⁄ω⁄ ⁄ ⁄)⁄ 日本妹都用呢啲

≧ω≦

(っ´ω`c)

(*╹▽╹*)

@///@

0.0

成班係度用😑

╮(╯▽╰)╭

╮(￣▽￣"")╭

ಠ_ಠ